我愛暖男

係一種細心，包容，支持（唔係盲撐），專一
真係令人暈陀陀

中央空調

咩黎架

即係對個個都好 釣魚咁

唔係架 果D係真心

之後你中意左佢 佢又話當你係fd...

唔好呀

請盡快鐘意我

快點愛我

鍾意你地

+1 跪求曖男